大學嘅你哋究竟係點樣溫書

我就係fm,聽人講大學溫書嘅模式唔可以再好似以前咁樣.但係我就唔知應該點樣，咁高分嘅你哋想完堂係點樣溫

唔洗溫船到橋頭自然直

上補習班

yr1又唔使咁怕，唔通大學真係assume你中六升yr1會突然識好多野，人人都係咁上。

上堂明曬notes講咩就ok，有關於你major想揀既科要make sure自己明，特別係高中未掂過既topic(不過認真yr1真係得好少野你從來未掂)。咁樣yr1其實已經ok

yr2揀完major就唔同少少，你可以只靠佢教你既野，但你預唔會高分得去邊，要自己額外揾下sample+source。

梗係考試前先溫

Year 1 Sem 1 鳩考都過3啦 驚閪

喺組媽房溫

唔溫

唔温

依個真 考之前過下眼就得

但係咁喎，我要溫諗住考高分啲好似DSE咁樣溫書，用咁多精力去溫，盡量四年之內都可以攞1st hon既分。點都要有明確嘅方法溫書嘅 我估

我啱啱先知 我唔係P牌😂

同個朋友一齊係床上溫

唔知你讀咩科la，但我math，我上堂係問自己問題，notes解到就ok，唔得就問prof。之後落堂上yt揾片睇下(如果極度唔get的話，有時yt清過prof講野)，你有時間可以揾下example做，順便溫下相關concept。

另外可以睇定聽日個d堂教咩，如果你真係怕跟唔上，可以自學咗一次先，你之後上堂真係會好好多。(對我嚟講好重要)

人人都有first hon夢，但事實又出幾多個first hon知你fm有團火，花時間讀書啱既，但唔使好似dse咁溫法。試多d唔同方法去理解唔同topic，好過只用攞高分方法去讀書。

OK 好詳細 試吓跟先 我就讀Engineering 我就讀Engineering 暫時想讀computer Science

Steam download dark souls 3 玩
每死一次溫半個鐘書

利申：爆4 first hon

一日有冇打到半個鐘機？

打咗3年

拎個閪當八達通咁，畀Professor 狂嘟就得啦

不過你得條臭鳩就唔洗溫啦，你啲女同學會拎晒靚grade，你可以收收皮先

已經八周目+
好少死

首先，我絲

yr1唔難得去邊，好basic野，基本calculus+stat，有m1/m2已經夠，我冇m1/m2，yr1都攞DT既

如果你冇底/覺得自己唔夠用，咁不如用個d時間溫返。

同埋點解想sit先？

yr2，但yr1 d courses唔係必修咩？你可以宜家take d 1字頭，但yr2先要讀既cource，但應該得一兩科。

我目前覺得ok，聽人話xxx analysis係最難，亦都係我哋唯一二完全冇掂過既aspect。